求ssd window 轉移到新ssd 的方法

有無ching試過
唔想重裝

Disk genius 得
不過中國嘢

<3

任何cloning都得

網上大把軟件可以做。

之前幫部陳年notebook 由HD 過SSD，都係DL隻軟件搞，一鍵搞掂。 不過隻野我係比錢買（好似百幾蚊），因為覺得安全D。

個名唔記得左

到底clone to m.2 有咩software 100%做到
試過好多隻都clone唔撚到 sata to m2, m2 to m2都係

pm 我
收 $500

仲有clonezilla 台灣嘢
仲有中文說明

用返M2間廠個software
例如samsung Data Migration Software

EaseUS Todo Backup

Windows Backup and Restore (Windows 7)

因為上面d ching 我成功了

Ghost仲有冇人用?